Zijn profetie, ik herinner me, verscheen in November en december 1893 in een lange failliet publicatie, _Pall Mall begroting_, en ik herinner me nog een karikatuur van hem in een pre-Martiaanse periodieke naam _Punch_.
